[突發！有今生無來世 ] 史上最索空姐kayanc 激突大奶真空泳衣照！

有圖正評

等睇連登仔話臭雞普通樣

有圖正評

留名睇FACE條片

泳衣正常都真空架啦

比人偷拍過裙底

好似少左D野

雞

朋友

我有佢x光片添啦

佢係咪整容？

more

史上？問過vien bb未？

好樣衰

整容你都j

投vien bb 一票
又淫又大波又靚

空咩姐 比人炒撚左十世啦

原來係炒

ktscss

人柒，波大都幫唔到幾多

個下巴插死人

唔識化妝都覺得佢啲鼻影真係打得好撚肉醜

索

Ps真係好勁⋯

第一張正到

再大波啲就好

vienbb win

日撚推呢條女做咩鳩

圖定

係咪有閃卡？

$400

人造人樣

vien bb

B尾都叫大？

臭雞普通樣
負評

人地無做空姐好耐
依家係Freelance KOL
簡稱 廢青

Vienbb世界第一

索？邊撚度索？

樓主係泳衣下面着衫?

lm

kts舊生

成日話港女冇波，而家有波又嫌人地細，
台妹推到個波上條頸又話好大波
港女就是原罪

呢個kayan cheung正好多

先唔講其他5官
豬膽鼻係豬
但家下個人造人鼻仲唔撚掂喎

問過vien未？

整容 行內知都知

Viienbb 正好多囉

樣唔得

見到塊大陰唇

有泳衣唔係真空的嗎？

其實廢青KOL又比airline炒左
自己版面自己走去影大波相出post係咪想招老闆？

留名

其實真係樣衰，唔好再貼

樣衰先拎黎食花生
樣靚就做左李嘉欣

食花生先入黎睇姐

原來比人炒撚左

點解比人炒？